有9名人士於Moko被控非法集結被帶去旺角警署

係商場非法集結

任屈

林兆彬
1 小時
警方啱啱再覆我 新世紀廣場 内
九名非法集結罪拘捕
另有一名12歲女仔 藏有攻擊性武器被捕
全部將會 送去旺角警署